集思廣益 有咩apps可以方便學英文

䠨求

memrise

voice tube

Wechat

Facebook

Reddit

屌您老母

搵個外國裸聊果d人傾計 純打字 拖佢時間 佢地好有心機同你傾

任何類型的random chat，
前題係你係女

Google translate